【06/01】天文台再調低氣溫預測 料下周二低見8°C

【凍起來】天文台再調低氣溫預測 料下周二低見8°C

即時突發

2018-01-06 11:39:30 HKT

真冬天來喇！天文台今早更新九天天氣預報，再度調低下周二的氣溫，預測當日早上，市區氣溫有機會跌至僅8°C，日間亦只回升至11°C，整日天氣寒冷，大家記緊要穿多件厚褸保暖，亦要關顧身邊的老友記。

天文台指出，一道廣闊雲帶會在今明兩日為華南及南海北部帶來有雨的天氣。預料明日一道冷鋒會在華南形成，並在星期一橫過沿岸地區，本港天氣顯著轉冷及有雨。與其相關的強烈冬季季候風會在隨後數天持續為華南帶來寒冷的天氣。直至下周周末，氣溫才有所回升，但早上仍然清涼。

之後到時好熱

變左18度就好笑

我凍已受盡了

我 好...驚... 八度

是八度

八度

叫我心痛苦

歐洲一早已經係預測4度
應該係天文台每日再調低兩度

上次都係咁
逐日減